<p>La liste des membres de l'équipe du projet Zelda : MC (Zelda "Advanced Project") vient d'être actualisée car elle n'était plus vraiment à jour. En particulier, deux nouveaux membres y ont été ajoutés : MultiSync XV17, qui s'occupe d'extraire les animations des monstres de Zelda 3, et Neovyze, le dessinateur des futurs artworks officiels du jeu.</p>

<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/jeux.php?jeu=zf&zone=team">Equipe de développement de Zelda : M.C.</a></p>